中國將會喺偉大嘅習近平主席帶領下於第三次世界大戰擊敗美國

再喺第四次世界大戰徹底消滅美國

識我嘅人就知我從來唔玩膠鳩嗡，信不信由你

係就快

快d用東風41 攻撃美國本土

中共嘅終極目標就係控制聯合國，然後改組成由中國控制嘅世界政府，習近平加冕為世界聯邦政府大總統兼地球聯合防衛軍大元帥

支持刁總 征服美國 快D宣戰啦

打埋外星啦 外星人好歡迎你

含撚啦國安

唔再用槍炮，而係經濟+諜戰

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?